====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sol , parce qu ' un espace urbain vivant est celui où les pieds d ' immeu bles suscitent des pratiques et usages diversifiés ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

